見到道指日日跌到成舊屎咁 恆指都係穩如泰山 真係屌你老母!!!!!!

好撚迷茫呀

落重瀉藥

機會來了

咁你買咩先得架

靜啦

比d方向好喎麵神

你試下唔掂熊，勁過美股都得

升

麵仔連美股都燈玩埋 邊夠你玩

大dodo試吓買牛

又立即屌人老母?

你試下放左7500先

唔好燈 老母麵

恒指穩如泰山

靜啦，牛緊

之前DJI升咁多果陣，HSI咪都係26000-29000上上落落

7500啦
今年7500年
冇得輸

因為美國冇媽咪麵

麵麵唔好放棄這一代港股

同意..

講就完插

得個兩百點

10點方向燈

大dodo俾d力水
all in 熊啦屌

睇圖好勁

來了來了

跌

證明中国經濟勁過美國

（好似係）

Cls 岀完post又跌

中國有回血劍 你點同我鬥呀

大dodo又嚟玩即市

屌你 咁岩姐

屌你

大户

咁咪入美股囉

一次就咁啱，兩次就巧合，你次次都中

究竟要有幾大戶先推得郁恆指

多謝

一邊係歷史高位 一邊係已經早一步跌左2-3000點 調整幅度點會跟到
恆指其實都不斷跌緊 不過跌得慢D 始終上面維穩力度大 a股唔跌 恆指好多股都唔會郁 加埋派糖 差唔多啦

大dodo

講完依句又彈左下

根本就係大陸政府暴力干預市場

係大dodo 暴力干預

關我撚事

咪扮啦

對後市有咩新睇法？

佢自己熊撚左 見無跌就上黎開個post 搞撚掂d 牛仔
屌你老味 好撚黑暗

有冇人Ticker都係入唔到大dodo愛股7500

其實大dodo就係習帝

出手之前開個post

上呀

今日期指結算，等3點先沽

大DODO 一開POST又上熱門

全世界都掌握在麵神之手

根本係國家隊

刁大啲馬仔

講咁多姐係肯暴力跌未

呢幾日好撚悶

騰訊同美國都無關

慢慢妹緊上去啦

第一日跌一千已經由港股轉美股，賺多左第一日好多跌過龍7-10%值摶

日撚日跌啲啲，悶撚死人

終於明點解D人鐘意豪豪爽爽咁輸了

大DODO : 我情願大大聲咁輸, 都唔要靜靜地嬴

29000跌到26000 算暴力跌啦

大都督勁過Donald Trump

即升返上去

又救市

其實我講下笑

我都係想靜靜地贏

買得牛

你只會靜靜地輸或者慘叫地輸吧

又落返去

杜指之前升好多

同埋外國人應該都price in 緊，有機會大規模停工，對細銀行有好大壓力，可以一兩間頂唔撚順。

得支重係興高彩烈
香港係中間等緊，一開歐豬爆，就會爆

麵神 幾時再畫下張恆指圖
好耐冇見過你畫圖啦

其實你玩7500, 佢每日跌200點TOTAL 跌2000, 好過你1日跌2000

有神快拜

點解呢???想學野

似托市多d

輸? 有幾可見大dodo輸? 佢靜靜地睇住你班散戶輸咋

究竟大陸用咗幾多錢托
咁大鑊過完年後都跌得少少，根本唔合理

當一開始10000

一日跌2000既話,只係得+40%

如果10000變9800,姐係+4%
9800變9600,姐係+4.08%
9600變9400,姐係+4.16%
...
仲要乘埋,姐係(1+4%)(1+4.08%)(1+4.16%)...咁一定賺多過40%

係咪爽D先

佢係按%咁每日反映, 個BASE 每日細,200 點個%咪變大

但係而家咁樣仲未升得返過7
真係慢撚到仆街

講個笑話你聽

股巿係同經濟, 仲有公司業績掛勾架

道指升 恆指跌
多謝麵神

每日成交額1萬億
你講既成立既話，幾萬億
但事實上係外資入去大陸掃緊貨

7500每日結阿師兄

我咪分左10日囉

呢個遊戲 我哋啲散戶唔會同大dodo玩得起

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

啲藍籌股咁多中資

來了

6個感歎號，跌6舊？？

唔俾低賣，左手交右手咁托

檢討下自己啦

屌你老母

你都on9

人地之前三四年升到上太空，而家先跌果少少，一個星期升幅左右

咪就係因為你囉

做大户做到咁

樓上兩個人計數都計撚錯

又係me

好出奇？
睇下羅家聰之前篇文，唔好話中資，外資投行係大陸都唔俾你隨便沽呀
左手交右手做到睇落正常嘅成交量出嚟好出奇？

資金鏈呢,係唔係大戶賣左太多窩輪攪到唔能夠跌市

你識唔識分咩叫沽同沽空?
大陸新年果排係唔俾人沽空
乜撚野唔俾人沽，你訓醒未?

可以減持 唔比沽空

正解
樓上果條友根本都唔明個股市點運作就出黎鳩UP

如果唔比賣 咁啲人又點買呢

但你開po.....

算了，成個問題都唔成立，太撚ON9，傾黎都曬時間。

成個月仲講呢d on9野
新年過後頭幾日可能係
你見佢成個月都冇爆就知d鬼佬對wars真係dont give a shit
係呢兩日南韓歐洲咁先跌咋
香港早就已經跌左美國跌嘅幅度

港股真係好假
經濟反映既真確度 同cctvb既新聞可靠性差唔多

本地經濟既成份股佔比 權重低 所以恆指已經唔係幾反映到本地經濟

嘩 我屌你個系呀 搞乜

托700+939已經夠

仲有得倒升，成件事好噁心

7500 長線投資，一兩日既升跌 驚黎做乜

係直頭依家大陸控制仲好過其他國家

支那人已經指點江山
笑鳩日本韓國歐洲垃圾

佩服

犀利
燈撚到